終有一日，所有前線會全部陣亡

10.1開槍射人基本上傳達咗一條極度危險嘅信息：

警察殺人無後果

高層攬到實一實，唔會有人因此而負責，開槍嘅人甚至變成英雄，俾著你係警察，開唔撚開槍？

當開實彈變成常態，然後發展到亂槍掃射，所有前線勇武，甚至係後排和理非通通變槍下亡魂真係遲早嘅事

我係對成個事態非常悲觀，因為香港人係一種和理非到連激進少少嘅反抗都唔肯嘅生物，就算有人死，第二日都係照常返工。大規模嘅麻包袋、對警狗用神獸呢啲更加係無可能。

俾我錯判一次好唔好？
今次輸咗，我地就天堂見㗎啦

今日12點半，黑西裝癱瘓全中環！！！！！！

SAD BUT TRUE

由前排有人開第一下真槍，已經知道日後會陸續咁開..

10月1 射左第一次人，都可以無事
黎緊成個10月，同樣既事情應該會不斷發生

所以要改變戰略 唔該下次開個好d的標題 唔好開埋依種又悲觀又廢又比唔到幫助的垃圾內容

廢post

請文宣組做野唔該

612
721
831
101
新屋嶺集中營

我估再開多一次槍傷人，勇武會自動轉地下喇，因為已冇心理包袱！

照你咁講好快會64震壓 屠城
到時全部西方國家制裁香港唔好問點解

我肯定同你講 ，你錯硬

轉入地下，你們已經付出了生命！

依個一個loop嚟，開正經po冇人睇冇人推，開黨題黨po又吸到人，一有人開標題黨個個衝去屌標題黨又更少人推正經po，攪下攪下咪越來越多人都玩標題黨

其實係。叫推文宣嗰堆意見其實都要改變策略⋯畢竟叫人推叫左三四個星期未成功⋯

鬥狠效果未如理想，你開始打狗，狗就用真槍。根本佢地點玩都係你地之上

然後就有和理成為新前線手足

咁我梗係想我錯硬

傻啦，武力呢樣嘢根本只係備而不用
阿爾蓋達夠無導彈啦
咪整冧咗兩棟世貿大樓
做人唔好妄自菲薄

正經po嗰個都無人睇，咁你想點
基本上就係predict會有咁嘅狀況，難保有人未意識到呢樣嘢先講出黎
同埋，係唔係所有野都要講到咁撚白？

對準政權 全民公投實行雙普選

我意思係當你行動升級，狗都會藉此升一級，即係一定在你之上

除非有火箭炮有導彈，否則市民武力必定可以高過警察
我講咗乜你自己參透下

唯一一個做法就係唔好續層續層咁升級d行動，而係跨層越級既節奏去進行，即係例如當d狗未有藉口（攻擊狗隻而造成威脅）可以拎權開槍既時候，已經有造成狗隻死亡個案，咁樣就贏左，d狗有權既時候我地已經造成對方實際傷害，之後既決定可退又可守。

同打爆架水車一樣，一黎就已經係造成對方實際損失，而唔係選擇續步續步開頭先包圍水車乜乜乜，唔好俾對方有一個時間去決定一個大過我地既升級行動。

勇武唔應該再接遊行任， 接d難d嘅
遊行交畀和理非